{
  "43": {
    "answer_false1": "輕巡洋艦",
    "answer_false2": "大型巡洋艦",
    "answer_false3": "戰列巡洋艦",
    "answer_right": "重巡洋艦",
    "id": 43,
    "question": "CA在海軍通用艦船分類符號中用來指代（）",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "44": {
    "answer_false1": "緊急維修",
    "answer_false2": "損毀處理",
    "answer_false3": "損傷處置",
    "answer_right": "損害管制",
    "id": 44,
    "question": "艦艇為保持或恢復自身生命力所採取的預防、限制和消除損害的措施和行動一般被稱為（）",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "45": {
    "answer_false1": "203mm",
    "answer_false2": "152mm",
    "answer_false3": "105mm",
    "answer_right": "305mm",
    "id": 45,
    "question": "歷史上潛艇裝備過最大口徑的艦炮的口徑為（）",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "46": {
    "answer_false1": "機械動力魚雷",
    "answer_false2": "氣體動力魚雷",
    "answer_false3": "特殊動力魚雷",
    "answer_right": "熱動力魚雷",
    "id": 46,
    "question": "93式氧氣魚雷按動力類型分類屬於（）魚雷",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "47": {
    "answer_false1": "船鐘",
    "answer_false2": "傳聲管",
    "answer_false3": "短波無線電",
    "answer_right": "車鐘",
    "id": 47,
    "question": "艦艇上艦橋與輪機艙之間發出與接收艦艇前進倒退指令的操縱設備是（）",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "48": {
    "answer_false1": "1919年",
    "answer_false2": "1924年",
    "answer_false3": "1920年",
    "answer_right": "1922年",
    "id": 48,
    "question": "世界上第一艘專門建造的標準航空母艦在（）建成服役",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "49": {
    "answer_false1": "水裡彈",
    "answer_false2": "濺水彈",
    "answer_false3": "潛水彈",
    "answer_right": "水中彈",
    "id": 49,
    "question": "炮彈進入水中後以水平方向前進一定距離，從而命中艦船水線下裝甲帶的現像被稱為（）",
    "type": 1,
    "wrong_time": 30
  },
  "50": {
    "answer_false1": "40000",
    "answer_false2": "無上限",
    "answer_false3": "80000",
    "answer_right": "102000",
    "id": 50,
    "question": "後宅食物存量最大上限為（）",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "51": {
    "answer_false1": "潛水艇",
    "answer_false2": "維修艦",
    "answer_false3": "後排主力",
    "answer_right": "驅逐艦",
    "id": 51,
    "question": "（）突破至滿星後，會獲得三種不同方向增益效果的其中一種",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "52": {
    "answer_false1": "重型裝甲",
    "answer_false2": "輕型裝甲",
    "answer_false3": "塞壬陣營",
    "answer_right": "中型裝甲",
    "id": 52,
    "question": "半穿甲彈攻擊（）目標時傷害最高",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "53": {
    "answer_false1": "35",
    "answer_false2": "42",
    "answer_false3": "39",
    "answer_right": "37",
    "id": 53,
    "question": "大型作戰中，指揮官每週最多接取（）個港口任務",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "54": {
    "answer_false1": "範圍擴大",
    "answer_false2": "傷害提升",
    "answer_false3": "消彈能力提升",
    "answer_right": "冷卻時間縮短",
    "id": 54,
    "question": "提升「兵裝效果-特殊斬擊」等級不會給特殊斬擊帶來哪種增益？",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "55": {
    "answer_false1": "200",
    "answer_false2": "100",
    "answer_false3": "700",
    "answer_right": "1400",
    "id": 55,
    "question": "META研究室中，指揮官可持有的【檔案信標數據】上限為（）",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "56": {
    "answer_false1": "完成三星收集",
    "answer_false2": "達成安全海域",
    "answer_false3": "擊破全部敵人",
    "answer_right": "關卡進度100%",
    "id": 56,
    "question": "部分地圖的【石油消耗上限】功能解鎖條件為（）",
    "type": 2,
    "wrong_time": 30
  },
  "all": [
    43,
    44,
    45,
    46,
    47,
    48,
    49,
    50,
    51,
    52,
    53,
    54,
    55,
    56
  ]
}